「公投」林鄭表示條例已壽終正寢，你同意等如永久徹回嗎？

正評=同意
負評=不同意

我地用數字話比林鄭知我地睇法好嗎

收皮啦 佢自己都話同暫緩係
冇分別

林鄭：我而家撒回 但三個月後放返上去立法會
可唔可以解讀為 我三個月後就恢復二讀？

負皮，但唔應機再擺係訴求既第一優先

佢岩岩自己承認壽終正寢＝暫緩

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

係撤回
唔係什麼修飾詞

其實佢好強調係 「今屆」

唔通係今屆唔提
下屆再黎？

其實佢用咩字眼都可以反口, 宜家只係屌佢衰鳩格用市民想要既"徹回" 都唔肯

行政長官林鄭月娥出席行政會議前承認，修訂《逃犯條例》工作是完全失敗。她說，仍然聽到市民擔心政府重提草案，強調修訂工作已壽終正寢。

撤回同暫緩2選一, 都要搵咁多唔同字眼去撚9人

唔可以，因為一個議案撒回左，須要由諮詢開始再做起

雷老師我已經原諒咗林太太了 希望嚟緊呢幾年可以同行 共建美好新香港😘💪💪

我只知道離開左嗰幾位義士唔係要lee幾樣

信耶穌復活嘅人講壽終正寢

你自己判斷

唯有「撤回」呢兩字有法律效力，淋病而家點吹停止，dead,法律狀態依舊「無限期暫緩」

冇錯， 講撤回之前佢點重啟都得，停止可以開始返，死左能夠復活

想問究竟 撒同徹完未

係撤啊 睇到我就黎唔認得個字

BTW 皮已負